有無Crown athlete既 車主？

係香港真係好少見到呢架車

補返張圖先

太貴 比得起呢個價會走左去買BBA or Lexus

有諗過換 次次去日本見d人架crown改到好型
但一諗到香港改會變左mk 就無買

好能型，但香港得好少

咁撚貴
邊個買呀

210系真係好型
不過太貴啦

有冇方法入口?
唔想比水貨車行賺$

俾人問你架車係唔係的士

車行都係食你萬零兩萬
問題是呢款車日本都賣得貴

唔好玩啦巴打
靚過ben屎呀

係好靚
靚過gs
不過個款都幾年
想買等佢facelift 再係日本買過黎

岩岩係日本訂左架10年20系返黎，而家等緊210份閃電頭，窮人舊款扮新款

有邊架的士可以5門電索同電尾簾 唔識車咪會咁講，好多親朋戚友都問我做咩出皇冠，明明係一部好車，都唔知點解無人欣賞，人地架仔玩皇冠改得幾有型

係呀, 同返佢講揸住幾個的士牌tim
睇下佢地咩野反應

正 不過到香港好貴

Btw 10 crown 同15 mark x 大家會點揀

10 crown

20系食唔食油？有興趣

X2 要全原裝嘅

經典車款外梗係有新買新.

前幾日影到

Athlete G

屌 呢架勁型
我早輪成日係麗晶見到

揸緊20系